點解美沙場場冇腳好波都可以場場出

諗唔明

你有冇佢含得咁叻先